#######################################
# Syntax Coloring Map for PWMMotorControl
#######################################

#######################################
# Datatypes (KEYWORD1)
#######################################
PWMDcMotor	KEYWORD1
EncoderMotor	KEYWORD1
CarMotorControl	KEYWORD1

#######################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################
# From PWMDcMotor
init	KEYWORD2
setSpeed	KEYWORD2
setSpeedCompensated	KEYWORD2
stop	KEYWORD2
setStopMode	KEYWORD2
setDefaultsForFixedDistanceDriving	KEYWORD2
setValuesForFixedDistanceDriving	KEYWORD2
setDistanceToTimeFactorForFixedDistanceDriving	KEYWORD2
setDriveSpeed	KEYWORD2

startGoDistanceCount	KEYWORD2
startRampUp	KEYWORD2
updateMotor	KEYWORD2
goDistanceCount	KEYWORD2

readMotorValuesFromEeprom	KEYWORD2
writeMotorvaluesToEeprom	KEYWORD2
setMotorDriverMode	KEYWORD2
checkAndHandleDirectionChange	KEYWORD2

# From EncoderMotor
resetControlValues	KEYWORD2
synchronizeMotor	KEYWORD2
calibrate	KEYWORD2

# From CarMotorControl
startGoDistanceCentimeter	KEYWORD2
goDistanceCentimeter	KEYWORD2
getCarDirectionOrBrakeMode	KEYWORD2
waitForDriveSpeed	KEYWORD2
startRampUpAndWait	KEYWORD2
startRampUpAndWaitForDriveSpeed	KEYWORD2
checkAndHandleDirectionChange	KEYWORD2
updateMotors	KEYWORD2
delayAndUpdateMotors	KEYWORD2
startCarAndWaitForFullSpeed	KEYWORD2
stopMotors	KEYWORD2
stopCarAndWaitForIt	KEYWORD2
waitUntilCarStopped	KEYWORD2
isStopped	KEYWORD2
isState	KEYWORD2
isStateRamp	KEYWORD2
# Rotation
setFactorDegreeToCount	KEYWORD2
startRotateCar	KEYWORD2
rotateCar	KEYWORD2

#######################################
# Constants (LITERAL1)
#######################################
DIRECTION_FORWARD	LITERAL1
DIRECTION_BACKWARD	LITERAL1
TURN_FORWARD	LITERAL1
TURN_BACKWARD	LITERAL1
TURN_IN_PLACE	LITERAL1
FACTOR_CENTIMETER_TO_COUNT	LITERAL1
DEFAULT_MIN_SPEED	LITERAL1
DEFAULT_MAX_SPEED	LITERAL1
VELOCITY_SCALE_VALUE	LITERAL1
MOTOR_BRAKE	LITERAL1
MOTOR_RELEASE	LITERAL1